中国14億人，人均收入低於1千有6億，2千有9億，全世界裡面算咩水平？

上啲大劣網䏲 佢地好鍾意恥笑台灣同越南

嗰d唔計入中國人 只係中國豬

我們不像台灣，如果開放性產業，我國收入早就升十倍，一早還富於民了

先讓小部分人富起來

6億人已經=成個東南亞
班韭菜仲係度笑人地印尼越南

係 但人地1人1蚊就14億

中國連韮菜都有成千蚊收入 其他國家點比

6億+9億=

其實應該只係逃稅逃到統計唔到？

瑞士銀行果100個強国人, 有1萬億美元架

做咩要加埋佢?

屌你老母死傻鳩

兼職做g

應該係9億包含6億
即係6億低過1000 3億低過2000高過1000

人如其名

做乜尻

14萬億美金 gdp
1萬美金人均gdp
有六億人 成本一千蚊人仔一個月
性價比高到呀。 Fat fat

貪污無計

只讓小部分人富起來

第三世界？